習近平：中國人歷來講求一諾千金 高度重視履行經貿協議

習近平：中國人歷來講求一諾千金 高度重視履行經貿協議

第二屆一帶一路國際合作高峰論壇今早在北京開幕，中國國家主席習近平致辭時表示，中國將會採取一系列重大改革開放舉措，更加重視對外開放政策貫徹落實。他指，中國人歷來講求一諾千金，高度重視履行同各國達成的多邊和雙邊經貿協議，將加強法治政府、誠信政府建設，建立有約束的國際協議履約執行機制。

他稱，中國將會按照擴大開放的需要修改完善法律法規，在行政許可、市場監管等方面規範各級政府行為，清理廢除妨礙公平競爭、扭曲市場的不合理規定、補貼和做法，公平對待所有企業和經營者，完善「市場化」、「法治化」和「便利化」的營商環境。

WTO:呢番說話好似聽過

中國人歷來講求一諾千金 拿淨係講咋 唔係真係會架

...........

呢個笑話幾好笑

嘩佢講完唔臉紅我都覺得臉紅呀大佬
你漢人祖宗劉邦都係靠不守諾言偷襲項羽先有大漢咋
如果唔係宜家分分鍾大家叫楚人而唔係漢人啦

一國兩制、五十年不變食得架？小熊近平食蜜糖食到傻撚左？

嗯嗯

55

10/10

南海

中英聯合聲明 例外

共匪萬萬不能信

一國兩制 例外

天滅中共！平反六四

破左健力士紀錄
同一時間最多人一齊笑紀錄

🙄

人唔笑狗都吠

妓女話環吹就環吹！共產黨就算鳩數！

是日笑話由習大大提供

講到劉邦唔係楚國人咁

每日笑話?

不容許外國勢力干涉中國事務

中英聯合聲明變歷史文件

誠信從來都不是中国人核心價值，通常用黎呃鳩人。

依句說話只係歷史文件

請大家行出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

屌你又係度講笑話

但中共唔重視合約，又黎講一套做一套，人地唔係儍架

大力: !@#$%

今日講過既好快成為歷史文件

中英聯合聲明.....

呢句話
經由支國人把口講出來特別有意思！

2019年聽過最好笑既笑話, 多謝你呀平平

劉邦係魏國人

一百五十年前英國佬同你清朝白紙黑字去換約
你當年咪又係狗賊皇帝說了算

要我守諾就要比錢

低級紅

世貿條例 只係個別例子
中英聯合聲明 只係個別例子
中国憲法 只係個別例子 (強国連自己的憲法都唔守)

有邊國人可以全世界都明知你無口齒但仍然厚顏無恥地不斷大大聲講大話呢
答案：中國人

感謝大大提供笑話

我國衰軟必豬

睇到第一句已經笑撚左